嗰班宣揚女性自主，身體自主嘅女權撚其實有冇仔女？

如果佢地知道自己個女日日post自己嘅暴露相上網俾全世界睇
一夠秤就俾咗個處人，本住有做安全措施就乜都得嘅心態就同人性濫交
仲會唔會話呢啲叫身體自主？